遊玩時開心一點不必掛念我

來好好給我活著就似最初

仍然在呼吸都應該要慶賀

玩得開心啲😊

屌，依句係條女口中講出嚟難聽過粗口
唔哄又玩得就住就住
哄左一陣又無心機玩，因為已經哄到累撚晒

我真係冇野wor 同你班兄弟玩得開心啲啦😊

青少年應否猛鬼